想買銀包俾男朋友

男朋友就黎生日 想買皮革銀包送俾佢
最好可以放到coins
唔洗名牌 因為佢唔太好名牌
有問過ig shop價 原來都成千幾蚊
如果手工靚既都okay 唔知大家有冇好既推薦

如果男朋友岩岩出黎做野 唔洗見客 Budget$1500 可以有咩選擇呢？

男人銀包唔會放銀仔

其實我都咁諗 不過見佢宜家個銀包有得放銀仔 所以諗住買番個都有銀仔放既俾佢

問佢

放銀仔個銀包會好"銀"
尤其佢放落褲袋

Dunhill 有折

其實千幾都可以買到名牌啦
上外國網訂返嚟就可以

amazon搵，made in usa

其實。依家係咪卡片套會實用d. 一個卡片套。可以塞幾張卡.少量銀紙。

唔該巴打 我搵下先

我都有諗過 不過佢用開銀包 穩陣d都係買番銀包算

放緊

整皮革個啲？

我一個有銀格，一個冇
真心有果個方便好多，而且袋褲帶唔會凸好多

冇銀格，1k5可以買到paul smith，tom ford，水貨可以買到montblanc，日本個土屋唔識讀
或者自己handmade都可以考慮，如果唔要銀格

我男友request要散銀位喎
之後diy比佢

求其logon買個尼龍銀包

Paul smith Tom ford好似好花 我男朋友鍾意plaind既款

有冇邊間推薦

嘩係咪上堂學整個啲？

就係因為好多brand都冇散紙位, 一係好貴
咁之前同fd喺工聯會玩過吓叫識識地, 就上網買diy pack自己整
不完美可接受

Montblanc la，成熟少少

有間ig shop好似叫麻甩小店幾好 利申用緊